點解美斯係巴塞乜都拎過哂 但唔肯留低帶巴塞回正軌

究竟佢係小花定有鬥心想贏落去
搞到依家咁都幾肉酸
仲話好似要打官司

生係巴塞人 死係巴塞鬼

人地阿根廷輸決賽都退出國家隊啦！巴塞又如何？

我見佢走既原因
全部都係因為隊波唔掂 唔信隊波 唔信主席
唔係話要佢踢死一世巴塞
但點解唔可以陪隊波捱過低潮

成33歲仲陪你重建？
仲要成班閪鳩層

就係都33歲 又乜都嬴過晒

最後生涯邊個會唔搏盡？想再增添啲榮譽同數據

人生有唔同階段架ching

去英超證明下自己有咩問題

問題就係佢講要走既理由唔係咁
佢全部理由都係 唔信隊波 唔信主席

個主席大雄唔肯落台，仲同佢癲？

重建佢又要做核心
過幾年佢退休又重建過？

巴塞高層一直派膠
點樣正軌?

托迪 傑斯 馬甸尼

俾同一條友撚足三年點解唔走得

仲好意思提托迪
佢為羅馬搏盡 球會管理層對佢做左咩呀
屌 諗起都嬲 仲有迪羅絲

係想改革都改唔到 上頭控制晒

點解上個世代嘅香港人係香港乜都拎過曬，但唔肯留低帶香港港返正軌？

同爺爺一鳩樣，以前幾威幾威最後未又係比人屌到自己走人

俾人屌到走，唔怪得加泰暴動

走=25
唔走=小花
反美勁撚屈機

要學英文

好好笑點解成日話要學英文 冇翻譯咩 哥帥又係講西文

哥帥半場team talk係講英文

同隊友有隔膜遲早出事

溫室小花只識踢順境波，而家溫室無左，唔通係度等死咩，走係人之常情，唔可以怪佢